慕容繼續鞭細B同屎萊姆 入來支持啊喂

推爆佢

繼續糞編

Lm

見到RoseMa真係哭撚左

留名

見到4人幫

老實講
應該要加埋pdq嗰3隻護主犬

感動嘅係
bob叔正式同慕容和解

最左係邊個

Deer chan

拉
廢post

上集尾又話講巨龍

手

哭撚咗

呢個真係無用公子黎？
講野突然之間咁有文有路
係咪搵左伍公子度稿

爭咩 三件都係垃圾
不過佢啲point 就唔係嘅

好撚爆
雖然佢地食兩家茶禮我早就知

13,386 人正在觀看
多人睇過達哥

推呀

我睇完都哭能左

好波

推

無用就行埋一邊啦
兩舊屎鬥臭

嘩

全職Youtuber :
男＝不務正業
女＝雞
無一個係磨菇

睇完先講 慕容好有道理

細B : 實力呢 你又唔得 樣又唔撚得 冇賣點
再嚟個粒水
細B : 下次開台可唔可以講聲先呀 唔該

佢就明顯無撚睇

史家軍出動

不嬲都唔鍾意慕容
但近排佢係咁鞭舊臭屎 睇到人大快人心
真係哭撚左

push

香港youtube生態圈就係互屌
啱曬香港人睇人仆街最開心既心理

有冇覺得一代果班好睇好多,正常好多
二代起開始好多on9搵飯食
屎係其中

屎萊姆扮黃唔係唔推阿

又係屎家軍?
夾公仔生意好嗎?

睇左先出黎吠啦, 屎家軍成班垃圾勾結政府, 帶住網上輿論仲覺得係互屌

你地都痴撚線
佢地點死都唔關我事
個人唔鍾意無用都唔得？
洗唔洗祝埋另一粒屎死全家先岩你心意？

細b段流出幾撚柒

無用你就咪撚入黎啦, 痴撚線

單方面輾壓啦
屎家軍背後有CGA CGA背後又有政府

我覺得始終唔好忽視呢件事
始終CGA電競館同政府同電競扯上咁大關係
而且電競有牽涉到好多未來嘅年青人
佢哋好識利用呢啲關係去控制佢哋嘅思想

以上提既所有人同我無任何關係
有既死全家 無既你死 滿足未

收皮啦屎萊姆 扮撚晒黃

平心而論
電兔88啲女正過屎家軍

我邊句話你唔鍾意無用係唔得
問你生意好唔好?
同你老細班人一樣 鐘意對號入座
真係哭撚左

自從泥馬露朵臭撚左之後
已經覺得控制網絡輿論好撚恐怖

好彩有慕容企出嚟講

一句屈人係舊屎fans 我屈下你睇下你嬲唔嬲？
智撚障

如果史家軍有人回應通知一聲 好想睇

見倒 BOB叔 同慕容個幕 笑撚到
好似見倒 比達 同 悟空 一齊對付壞人咁

最慘仲有一班盲撚撐泥馬

真心一定要推
雖然係花生，但個問題真係好嚴重

。

屎來姆88

你睇真D
問你
又係屎家軍?
夾公仔生意好嗎?
你唔係就咁答唔係咪得囉
哭撚左

估唔到咁多料爆

達哥輸了

嚿臭屎係咪要收皮啦
睇條撚樣唔順眼好耐
垃圾支那公司扮黃
返四川食返啲塑化劑啦
食撚到個b頭大撚過身啊

咁#51覆左#57你又屈多次？
用眼睇啦

WA 原來 屎家軍整 智能燈柱

扮黃可恥

泥馬channel有deer 就同deer chan有關，咁on9既分析都有

陣間達哥直播你哋都要支持

一舊垃圾評兩舊垃圾

天滅中共

Btw屎家軍奶共狗不了

你仆街啦
因住比人咬你係對面fans

狂推

推,

flavia wong 呢條女 又係食2家茶飯
一邊同伍公子FD 一邊同屎家軍FD

過多一兩年做埋正苦喉舌

呢個point 真係on9
明屈

係得呢點唔太合理 不過deer同rosema係的確有關係 同埋你否唔否定無用公子其實分析？

推下先啦垃圾屎家軍

一定要推
慕容過咗台灣真係脱胎換骨

True
好快畀人屌埋做抖音fans

睇下經過今次呢單野後,
youtube界係咪仲好似之前咁多人埋屎果邊堆

又開？

係時候list哂屎家youtuber

g

絕對唔係一條花生片咁簡單
今日政府搞鳩傳媒界 聽日就控制埋YouTube界
你見班屎家軍 除咗講句god bless hk之外 仲做咗啲咩

PUSH

唔係點會咁多PR 上來幫D 屎洗白
ON9 一早知佢地扮黃

呢條友中學畢業未？

真心pushhh

又開始人格某殺了

伍乞衣有份屌大J無朋友
仲話舊屎識好多marketing人架wo

Push

睇完按like
屎家軍遲早又吹雞
全民排屎

PR 公司人格某殺之外仲識咩?

集中推一個post啦

果條乜鳩b個樣都係奸狗肥西樣

CLS

柒婆年年考第一你又唔信政府? 係咪反中亂港

好多花生

繼續推到屎萊姆條扮黃撚樣仆街

你都唔係答緊我問題
答"唔係"有幾難
睇緊係用眼啦
但係答人問題要用埋腦
俾返句野你
智撚障

咁你又咁多嘢講

慕容好野

最撚仆街係果期傳屎閪食撚左kisabbb

段片又講得幾撚中

藍絲屎軍 慣用技倆

個人認為哩個post 個title 好啲

咁你又係咪添哈佛劍橋出身？

我純粹想問下啫 唔使咁大反應

呢兩條友係到鬥黃好搞笑

明明兩個都係扮出黎

估唔撚到幕容咁撚有文有路不過deer個個位有啲格硬

推呢個啦咁

哭𠹌咗

我話你人格某殺姐
你仲大反應啦打咁多隻字

唔係
記得#51 講過D乜呀
智撚障

香港youtube風氣真係要整頓下啦

好難推郁

推你老母咩 仲想靠呢單野上位 你條死垃圾 文宣行動po唔見你推
仲要叫人幫手推 肉撚酸

推
重點係政府跟本唔覺自己會輸，索性推佢地出黎扮黃再慢慢滲透年輕人既思想

某殺定謀殺

即刻unfo左falvia wg

你死啦...

留名一陣愚樂台啲pr公司入嚟帶風向

隔離班打手

入左幾件啦

屎家軍來了

懷仔

哭撚左

使唔使咁能快

真心講,佢係大陸住果時拍既片係幾好睇
寧願佢繼續係大陸搵食拍片反而冇咁多人排
貪大陸做生意門檻低,點知做唔掂
即返香港,youtube channel 即變宣傳易
入英皇宣傳易更痴撚線(估計至少35萬月~~)
黎到運動,轉黃(係大陸果陣仲吹到大陸咩好咩好)

中立咁講啦,大J,屎 2個都有前科架啦
只不過大J好d咁解
慕容就唔熟冇睇過,佢有咩前科?

快撚到

佢一條片剪幾十個鐘

2018 party

屎家軍？ 就算比個垃圾上位，我都唔想睇到個淘寶佬一路食住人血饅頭一路背後屌鳩手足咁賺錢

有冇人收到風
Bs狼人殺單花生
係咪同CGA反咗面
Del咗d片

慕容同大丁一樣絕地反cup

有冇人list哂屎家軍班友出黎？

要人講到咁清楚先答到"唔係"
驗下智力啦
冇用公仔都高過你
哭撚左

後半段好精彩

唔好郁啲就咁話人
你咁同班兒登仔一有咩唔啱聽就屈人阿SIR有咩分別

屎家軍

花生一地都係

熊仔頭係咪屎萊姆集團？
之前見佢地有個女角叫阿me既有群埋去圍威喂

有幾好睇呀

要講完再講 你先至明
但係有智力問題既你都可以屈2次
智撚障
拿繼續屈啦 記得#51

list 哂佢
billy eg 一定有份

預比人屌

佢之前既片,好睇過大J

屎家軍又係呢個POST 嘈交轉移視線

已經有隻癲狗咬緊

.

慕容張呢粒花生煮得好好味

關咩事

舊屎都好睇
幾年前話大陸好 去到上年即刻話自己係黃
仲要咁多人信香港人真係好易呃

Fish!!!!

冇人會屌你
不過唔明
大陸野咁好 點解你唔返埋上去

熊仔頭應該唔係 佢好似從來唔埋堆 嗰堆女主角就個人發展獨立合作 好似有個去咗tvb拍劇添 所以佢地埋邊堆都其實唔關熊仔頭事

billy

唔係有今次反送中 到全港抗共

呢班人仲一路搵緊你錢 賺埋政府錢 再一路講光復香港

邊個嚟

退訂啦。 屎家軍, 零道德 雙重標準。 dislike都唔使畀, 嘥9氣。
請退訂

慕容咁撚夠薑爆大鑊
以後仲有無廣告敢搵佢接

總知佢係on9仔
雙面人過ming仔
大陸?搵唔到,即叔黎做黃色

依個真

再推

屌大j 就只問立場 不問是非 就鬧人分化
屌屎萊姆 就不問立場 問返是非

無用仲要之前叫人唔駛讀書 而家咁樣又撐佢講得好

連登仔真係好yeah 風吹邊一邊 就擺邊一邊

黃可盈, 其中一個史家軍

成班PR 出晒黎

搞清一點先
你點知信佢個 D 唔係屎家軍?
上面已經出現幾個

好多P 牌出哂來

過左台灣之後個人正常左 以前真係傻閪MK仔

泥馬個條唔po啦

一陣又比人話pr 打手

細b流出果段真係笑撚死

同埋好同意政府一旦控制哂網路圈，
壟斷到得返一種立場既聲音，
即使你幾有理性思考都好，
時間一長，潛而默化你都好容易變成贊同佢地。

PR 你好

你仆街啦..........
有狗黎緊

已經唔係昔日果條mk仔 改哂觀 繼續落去 已subscribe

慕容好波
香港真係得番屎家軍
D廣告工商全部都係佢地係到cap水

推斷姐 可能真係有關

露出狗腳

上至代議士
下至龍門等偽黃
網上屎家軍

咁岩三樣都比兒登班pr幫手洗白
好似發現到某d野

哭撚左成晚

P 牌花車巡遊

返上大陸做埋 四川元素王啦
留係香港都唔知做咩

證明香港YouTube有幾咁on9同多細路

真係有進步
片尾仲肯認自己不足會改善
希望啲人唔好因人廢言

依家唔係撐邊個嘅問題 背後講緊嘅係政府已經部署緊控制網絡言論 柒婆前日先話要加強監督網絡
醒下啦 比你地攞返慕容啲柒嘢鞭屍收到佢皮又如何
係咪想以後網絡得返親政府言論

其身不正但出黎扮正義
仲要偷偷地食兩家茶禮

拉呢個

係
呢班人糖衣毒藥

咁點解唔譯芷鹿做拼音

幾多人上黎撐屎都唔奇怪 成個youtuber界+電競+政府連成一線

好多PR/屎大fans露出狗腳

留名睇屎家軍入撚晒黎帶風向
最後武士

屎家軍咪又係香港人價值觀 利字行頭試下舊屎冇錢 睇下佢仲有冇so call朋友

今晚有幾多個出post呢

幫手推
CGA同政府幕後控制網絡輿論 推到CGA收皮！！！

lm

剛睇完

而家佢屌舊屎同埋班電莖女雙重標準呀 傻9

其實熊仔頭自己個堆人本身都唔錯
點解要走去群埋班垃圾又去tvb拍野
班女搞到自己個朵臭哂
或多或小都影響到熊仔頭本身
Anyway希望香港youtube風氣會好啲啦

屎家軍confirmed
Btw 邊鳩個嚟

樓主pin 呢個啦

on 9 外國唔好話youtuber ,明星都咁屌黎屌去啦 係香港懶係和諧啫

慕容最出名應該係 讀書冇用 搵錢唔需要道德
最尾Bob叔屌柒過佢

推 個關係網大到呢 撐屎家軍姐係奶共！！！！

所以話 我真係覺得林鄭係推動本土文化既表表者
將條底線拉高到不能再高 完全無得扮中間派

一係藍 一係黃 中立就即係藍

唔講笑，平時就唔太鐘意呢條友，不過佢呢兩段分析真係幾好

屎萊姆真係好撚柒 推下

片尾佢好似想同bob叔和好

呢件事 佢成長了

要狂推呀 俾多d人睇到

轉頭返入嚟捉PR/五毛先, 成班露撚哂狗腳

佢原來就係一件垃圾 唔明平時咩人會訂閱佢同睇佢

睇邊個出post就知邊個係屎家軍
ip都唔洗check

推撐屎家軍等於奶共

姐係CGA + 屎家軍 + 女權都係港共既人

PR 唔夠人?

樓主個標題唔係咁好
純粹好似花生咁
但屎家軍同政府既利益 禍害好深
影響輿論 其實都幾大件事

可能條友就係屎家軍

你中意鬥咪鬥飽去
不過將來就唔好怪香港文化就係得食花生啦

睇到最尾起雞皮

LM討論

屌推撚爆個兩條肥仔就啱啦

條撚樣都冇人睇 仲想出黎draw attention 冇人識你呀屎家軍班奶共撚

樓上已經一堆洗緊地

都有d道理既
Bob叔: 講時事 煮野 旅輪
Sigma: 講2次元文化 社會文化
依d人係因為自己興趣而拍片, 吸引既只會係相應範圍既人

而屎家軍/世界佬 做既多數係速食文化既野
依期興淘寶開箱, 就講淘寶開箱
興氣炸鍋, 就氣炸鍋

比依班人長遠控制網上世界既利益, 只會令到生態愈黎愈差, 唔會再有一d人會講一d自己真係轉長/有興趣既野, 因為佢地既利益都比屎家軍拎曬

香港youtube界再係咁, 第時邊間公司想sell件product, 你第時一開youtube主頁, 全部都係推薦屎家軍d片比你睇, 講幾好用點點點

笑波子 嗰fd

黎啦黎啦, 屎家軍(政府網軍)出動啦

list 佢哋出黎

慕容公子>>>>>>伍公子>>>>>>>>>>>>>>達寇

片尾認咗衰啦
見證mk仔進化

推撐屎家軍等於奶共召喚p牌撚

讀唔成書 但有人類應有既求知慾 欣賞

屎來母 一 CGA 一 政府

好恐怖

條過街老鼠原來仲未收皮

肯定好多屎家軍既人入黎控制輿論

雖然我無話特別like公子/大J 但係以上兩點係事實喎大J同邊個Youtuber拍片最後都不歡而散wo

其實呢段片真係要睇呢樣多過D咩花生
依家有班撚樣出黎搵交嗌轉移視線

其實呢個先係重點

呢個傻仔黎淨係識痴黎痴去

老老柒柒, 好驚佢返到香港即刻畀人斬

真係近得支那多 劣幣驅逐良幣

你睇下台灣 上至天文地理 下至生活小事廢片 全部都好有質素

之前全部一線youtuber 都叫人投票 又無人會做國民黨隻狗 幫佢宣傳

幾時香港youtube先會變到台灣youtube咁好睇

屎家個邊講到自己咁黃
但又唔見佢地講下Auman單野

大J >>> 慕容公子 >>>>>> 伍公子>>>>>>> ming 仔 >>>>>>> 達哥

無撚用公子不了一舊屎屌兩舊屎

支持

真?

一係你就搵D POINT出黎駁下段片, 說服下人, 唔好講埋D廢話

Hi

原來唔喺香港

一向都無 無後顧之憂 香港正需要依d人

片都冇睇就收嗲啦

180 度改觀對慕容

淨係屌鳩泥馬呢件垃圾都夠我撐慕容

以前以為細B係二打六
原來屎萊姆都係佢搵返黎合作

其實deer嗰段好似有啲牽強，不過整體嚟講已經算係咁，睇得出花咗好多時間

講到尾佢埋堆都係想要利益
唔通單純因為好玩咩

都退出youtube界仲要刷存在感
扮黃屎真多人護航

真

成班人淨係睇到youtuber互片 有花生就食

其他ok，係呢點on9

i love moyung

又鬥黄分散注意?

其實呢條細b咩人黎 個樣咁毒7都有人睇

屌9 屎
係咪又鬥黄?

呢段野唔推上去等多D人知
香港網絡真係會變差

我都覺
好多嘢都係冇根冇據鳩up
宜家就睇下舊屎同果個咩B點回應

睇左
宜家仲睇屎家軍成員既片既人其實係咩人
除左港豬藍絲我想像唔到其他

為自由 繼續推

中立講句 淨係舊屎運動開頭因為簽左英皇而唔出聲已經輸撚左 呢樣野唔係靠事後出返聲就解決到

等閒說服你
不如說服現實嘅人好過啦

其實依家仲屌慕容係咪白癡㗎？
根本件事個重點唔係呢樣
個重點係佢後面帶出嗰堆問題呀醒下啦
網上控制輿論，智能燈柱，偽黃潛伏
全部呢啲嘢都發生緊㗎

人地台灣youtube啲大粒野個個都想個行業好
仲好團結 成日互feat

相反香港最大果幾個都係唔fd
仲要有一個係夾公仔呃錢撚

想出名既kol 邊邊有so咪痴邊邊
唔好咬呀 又cap人圖po ig批鬥架喇

最新台灣youtube都有花生
算大粒個隻

食花生食到悶, 兩邊仆街互屌, 邊邊贏都係差唔多

高質 推

如果佢講既係真
政府既CGA真係好影響力喎

好多野都好勉強
不過有兩樣野好同意
一係舊屎係為錢拍youtube
二係屎家軍令到香港youtube風氣好差

冇料就收嗲啦
字又打錯

台灣果邊個個都相處容融洽，但香港youtube界=戰場

順便清算埋果班電競雞

下
ming 仔同達哥排最尾係實至名歸咖喎

唯一依個撻咗少少Q
其他論點係有說服力

睇個死人樣就知讀唔成書, 但係好識撈果種人

無留意個圈子 唔知邊個打邊個
私人恩怨無興趣
但係電競公司 正苦 youtuber合作控制網絡要正視喎
連小朋友打機都受控制

分兩邊就ok啦排次序0幫助

我只知道阿屎係好人

又話有5萬 follow先出片既？

原來隻屎係科大畢業，拉低大學生質素

CGA
英皇
係紅
係人都知

屎家軍PR 出哂來了

冬OT班女都幾好野, 一個就痴TVB, 一個就食兩家茶飯

靚女都係貪慕虛榮

CGA 政府 去到監控燈柱
都好明確
班友咁都埋堆落去 唔好話自己係黃啦

deer同泥馬既關係真係格硬左少少

笑撚死 之前有成班兒登仔仲話咩支持泥馬 唔知班傻閪依家死撚咗去邊呢

呢條垃圾聲幾時收皮

認真 我就點都唔信屎啦
但估唔到咁多利益je

佢講事實啫，唔代表佢係屎家軍啊嘛 除咗不斷鞭尸30萬事件之外佢地之間都冇矛盾

屎家軍認證

也料？

好多錯字錯句，你自己可以認真睇下

睇Reply可以捉屎家軍了

人地大J係科大校董重選危急存亡之時
都有出post 叫人投票

屎家軍要做香港youtube主流 少不免會有戰爭
同埋香港個市場咁細 是非 利益輸送 緊㗎啦

有中國錢收不了

不過有乜好講

夾公仔機冇人逼佢地租, 淫相冇人逼毒撚買

始終都係班人賤先俾班友利用姐

大量屎家軍同屎PR出沒批鬥注意!!!!!

一百萬嘅台灣動漫鋼琴youtuber比人發現好重心機
攻擊同行
用分身攻擊同行
前後講嘅嘢自相矛盾

出左兩條片成個月 阿屎都未出來回應就知今鋪拆唔掂潛水

你唔會幫牛豬狗屎排次序的

推上熱門

佢幾時有利用價值過

（公開）：撐女權
（私下）：實力你又冇，樣又唔撚得

慕容告急，慕容要人
今晚慕容要多人睇過達哥！

CGA 同舊爛屎做緊既野
根本就係官商鄉黑勾結圈做緊既野嚟

簡單啲講
共狗經濟圈 分左 「電競」依塊餅畀 CGA 同舊屎去「營運」
然後就以「壟斷」形式去霸哂個餅
狗共用利益 去換取一班可以操控輿論, 操控後生仔思維既所謂 「KOL」

各行各業既共狗經濟圈報局模式就係咁

根本就跟班嚟

收左皮啦
撚有人討論佢咩

joeman算係點？
淘寶開箱
搵柯P同郭台銘拍片
介紹小米同華為電話

淘寶我都覺得你台灣人還可以
屌你老味美帝封殺緊華為仲介紹？
當然可能介紹支那機係冇問題 , 係我緊張左

風向

BOB叔之前直播講左喇

高質左

呢段不得了 有內鬼

係 幕後搞手先恐怖

臭尻屎

突然有個咁奇怪㗎point , 係on9 定佢有d 野暗示緊 ?

冇料又要走出黎托柒
舊屎同佢friend就一定冇做仆街野咩

垃圾屎同一堆電妓暗星偽黃貪錢撚搞到香港youtube界污煙瘴氣 片唔好睇 on9 廢已經唔再講 個個淨係識賺錢賣廣告

等左好耐有人岀黎撥亂反正

大家英皇屎家打手入黎

睇路

推呢個

好似中資收購香港牌子咁
正苦係"收購"緊出咗名嘅youtuber
除咗法例 仲搵名人帶風向 引導小朋友思考
呢壇唔止係youtuber內鬥花生

咁即係又係講波佬mode on
大家嘅態度咪即使同立場與大義 咪又因為私怨互片落去

我想講大家對兩邊態度嘅問題
同埋色麻真係講中 大家都係中意食花生
甚麼香港文化真係 I don’t give a shit
香港有本文化雜誌俾大公報搞 而差啲收皮都無人理

係咪應該開Po抵制下呢班垃圾
以後有名既一律唔睇

可能有少少陰謀論啦
我覺得唔係呢D野唔係慕容個LEVEL講到既野來
應該係有人叫佢講呢D野
成單野背後可能關係到藍色KOL, 令網絡成一言堂, 方便控制網絡言論

樓豬pin

agree!!!

英皇 CGA 應該打手盡出
PR公司準備緊喇

CGA同英皇紅撚到咁
雙細b同舊屎當時仲唔即刻割佢蓆
點解？咪又係為錢囉
含啦

以前泥馬有段片去動漫節追擊Deer不過比俾佢del左

仆街就係仆街啦 吹尻到咩 做埋曬咁多仆街扮嘢

中point

今次我撐你呀

一定知內幕野架啦

英皇果種作風 CGA酒局 電莖三妓同屎家軍

陳妓坐uber送外賣 成樣野都好撚明顯下

佢呢排既片都太多宣傳味

佢live講過一單還一單
尼次慕容真係分析得好 有詳盡嘅資料

???
seach 唔到

其實泥馬出第2段片屈鳩sigma果陣已經比人話泥馬同馬+鹿係識既

btw依家諗番早排連登一埋sigma post應該都係屎家軍傑作

自推醒吓啦大家對家真係做緊嘢啦

比bob叔屌完痛定思痛

慕容屋企本身都有d 料啦應該
中學未畢業 靠直播打機可以生存咁耐仲過埋台灣 佢又成日話自己賭錢係一晚係十萬十萬咁計

可唔可以解鎖1001

一係屎家軍 一係PR公司

呢吓真係有少少老屈moyung自己都俾講波佬打過我覺得講波佬又唔似係好親垃圾屎個邊，只係可能電妓個到佢真心鐘意班電子雞，先屌屌電子雞個班人同埋講波佬其實係moyung vs bob叔個到都有俾商黃牌俾moyung 我反而覺得moyung做講波佬係有少少私怨

以前覺得慕容公子只係一個MK仔，戇鳩鳩咁，但佢出完依兩條片，真係對佢嘅觀感有好大轉變

Deer嗰段9估喎由個名推到泥馬鐘意deer

好彩一樣有人抗衡
我就唔信慕容背後無人

其實佢屌緊邊個樣唔得 ?

以前係高登開台JTV起家 果時做緊CGA講波佬
CGA老鬼黎 唔好睇佢柒下柒下咁 搵好多的

我都唔係好信條垃圾會無啦啦咁有種去挑機

佢之前同BOB叔果單野都睇得出性格係咩人, 一個成年人邊會話變就變

屌得好撚應

慕容今晚條片得出一個結論

連登「圍」穩公關公司 肯定同舊爛屎 / 英蝗有關

慕容係台灣 講嘢大聲啲都唔撚驚
何況屎家軍依家去唔到台灣覆桌

花生

我就覺得唔應該將個重點放咗係屌佢點點點同啲花生到
應該重點留意番個問題，而家已經咁嚴重過多幾年仲得了？

要反屎家軍了

努力推

慕容高質

有殺錯無放過 還定都只係八掛雜誌一本

屎家軍唔死
香港輿論界一定淪陷

所以紅或中資係香港既做生此係先搵水魚投資
而佢地係中資關係 就拎政府"補貼資助"
估計佢拎政府果筆錢已經係賺撚左落袋
搵水魚HEA做都可以

PUSHHHH

呢單野已經唔係YOUTUBE界花生咁簡單
已經牽涉埋政治

英蝗出撚晒名搞呢d是非八掛新聞

對上一條片 我係連登話佢成長咗
比連登仔屌鳩我係慕容打手

咁高汁仲唔入去佢個 twitch live 支持下？
係咪想達哥多人睇過佢
想劣幣驅逐良幣？

你地話Deer果part係9估,宜家就係泥馬做偽中立帶風向
慕容就用番呢一part帶番風向落泥馬度
以其人之道還治其人之身

推爆

班傻尻對人唔對事

簡單嚟講屎家軍就係冇個人賣點、定位，啲片嚟嚟去去都係賣廣告同開箱，求其換個拍都得，正一垃圾。相比起，起碼懷仔嘅風格係爆粗討論政事同旅游片(冇睇Sigma形容唔到佢特點)。 而家香港Youtube圈真係多見錢開眼嘅廢柴，唔係慕容拍片講起我都唔知咁多新晉Youtube埋堆四川屎家軍度，冇人睇你地架啦可以收皮先。講真就算正正常常好似大J咁，我都冇睇佢啲片，最多係CLS； 宜家香港唯一會睇嘅Youtuber係Zain 題外話，幾佩服笑波子，雖然肯定就唔係我中意嘅種類，但起碼堅持自己嘅定位，專拍片卑細路睇而唔係只有不斷賣廣告開箱賣廣告開箱

咪就係佢

自己追post
好後面有懶人包
好多台灣討論區講緊

事彈啦 上連登講邊個都俾人話係打手架啦

個時有話狗公泥馬鍾意馬
之後泥馬del左post

咪玩啦, 你估佢BB咩, 性格話改就改到
分分鐘又有D乜內幕

要整理 屎鳩軍 既youtuber list
然後條條片都入去 unlike 哂佢

我係咪睇漏咗啲咩
細b同cga係咩關係

cga=政府打手
又楊全盛又楊潤雄

錢真係可以令好多人跪

其實網絡呢條線真係好重要
睇完條片真係覺得政府開始搞youtube洗腦
明知班細佬無乜批判思考
就開始利用屎家軍去同班細佬搭橋
再從而洗腦
仲要唔俾有第二種聲音 同港共一樣風格
如果連登仔真係想一改歪風
唔好再停留喺連登圍爐
武肺搞到抗爭冷卻 會少咗人上連登
我覺得可唔可以再好似對ming仔同達哥咁 喺晒ig facebook洗版
開行turbo對付屎家軍

同CGA做野已經死罪

原來連登5毛Number真係有1000以內

正解
明明政治黑材料 佢就集中屌人
入肉 想spin

話說舊屎兩個星期冇出過片

上一條片

老闆 僱員關係

睇左part 1先睇呢段會清楚d

對付屎家軍

屎軍收皮未

而家情況係一個仆街屌緊一個更仆街既人
我唔知咩原因啦, 但係689屌尻林鄭你會唔會覺得689改過自新

佢地幾仆街我唔理，但幫政府就一定係反

小朋友?

性格真係唔知啦
但佢尼兩條片的確做哂功課 兜巴煎落屎家軍

btw 好想睇bob叔同大j點睇屎家軍

其實睇咗 但係過咗太耐 冇乜印象
唔該你先

我覺得全職冇問題 自己有能力搞大壇嘢冇所謂 但全職得嚟要人捐錢嚟維持生計真係唔知想點

不過我無意見有人屌到班youtube垃圾啪啪聲就得不嬲唔係好睇香港youtuber

係幾好睇, 不過我覺得阿乜容公子都係不懷好意

Lam

你理撚得佢改唔改過咩
佢有point 你咪聽完再自己思考吓成件事囉。
有叫你照單全收咩
有乜好嘈

網上控制輿論，智能燈柱，偽黃潛伏反咬十

你睇下垃圾屎依家D片係dislike多過like，講緊係3K：1K
留言一面倒屌鳩佢，佢老婆同隻大頭B
佢兩個禮拜無出片，應該潛緊水

金主 : 政府
網軍管理層 : 創科局 > CGA
網絡打手管工 : 爛屎 , 傻 B 等
網絡打手 : 屎鳩軍

大把打手，有眼見到達狗同隻屎忽鬼幾多網軍幫拖

大壇野

高質！
真係要正視！

連網絡都想玩壟斷，控制輿論，利益輸送，背後仲有個死人政府

記得ＣＬＳ呀！

按錯

你見唔到上面D人開始幫阿容仔洗緊底咩

屎家軍呢

準備接招啦
班屎黎緊架啦

無睇不過dislike邊夠 搞到好似ming仔咁半收擋先再講

集中討論 偽黃 屎家軍勾結政府
唔好俾PR嘈架洗地

依家講緊背後利益輸送 食兩家茶禮
帶動輿論方向 影響係將來youtube發展
觀眾接收到嘅資訊會唔會有問題
唔係單純是非立場問題
核心問題未搞清 又衝出嚟

之前咪話咗搞KOL100出嚟囉！
好出奇咩？
只係估唔到d sponsor 億億聲咁多姐！

不過入面除咗屎萊姆叫睇過吓，其他d咩細b，泥馬都係睇過一次半次，甚至無聽過
是關愈睇愈覺得成班都好樣衰..樣衰到熄咗YouTube

舊屎依加就藍 依加就一言堂啦 on9

重點係
個個都賺過大陸錢,都係有前科
點解係得屎比人屌得最勁
(雖然佢真係一個on9仔)

屎乜姆？食屎嗰個？

好撚高汁 唔推唔得

已睇，分析得好精彩

信唔信黃輸了(無可能輸)
屎又變紅賺人仔

我又冇話佢講得唔岩既

佢扮黃囉 完
唔洗扮嘈架啦

重要咩
重點係屎家軍一定係仆街嚟
你轉移視線做咩

不嬲都覺得屎萊姆係偽黃

屎心諗:屌唔係完左喇咩,做咩又追擊我

唔緊要幫手推就得我P牌仔乜都做唔到無力感好重

可能呢班youtuber根本連立場都唔係同我地相同呢
屎萊姆呢條友,個樣stereotype係世界仔,信唔過樣

成班PR 左右手扮嘈架 上個post又係咁

如果個淘寶佬真係唔係咁 晨早就拍片澄清啦 （好似之前拍片屌鳩大丁咁）

而家潛哂水明顯想淡化件事，之後繼續食人血饅頭。 唔好同我講咩舊屎有上過前線，我估條友應該匿係後面打卡，連立法會都唔敢入去（如果舊屎有片或者相證明上過前線既，我願意道歉）

其實網絡輿論係雙面刃，你出得屎家軍奶工杯葛其他youtuber，網民都可以三五成群屌到屎萊姆反皮。

Btw, ming仔條垃圾就抵撚死，一直都睇唔起出賣香港人既香港YouTuber

鍾培生要留埋言
呢場已經係youtube界 全面戰爭
花生

屎萊姆同大j我都聽過下 但細B又係邊撚個嚟？
係咪依一兩年先開始紅嘅youtube8?

我冇話佢講得唔岩WO

姐係上面有人話阿容仔變好果D我唔可以反駁

可唔可以叫 admin 解鎖1001
呢個已經唔係YouTube 既問題
係言論自由俾 收窄既問題

正式上架

歒人既歒人就是朋友 理L佢係咪仆街 黄圈接受度高先對抗到中共D陰招

對事唔對人

佢話剪左成個月

班屎家軍快啲收皮
一直都冇睇 完全唔明點解佢地生存到依家

bob叔講?
邊日live?

push har

估唔到慕容講野都可以咁成熟

之前成日拍片吹奏支那產品,到反送中開始就學人著full gear影相,當時覺得佢好撚嘔心

鍾培生都撐慕容wor

求吓大家唔好覺得係花生食完就算
佢講得啱呢個的確係社會議題 甚至牽涉政治 輿論被操控 大家要打醒十二分精神

推
一齊抵制屎家軍

大家比佢地呃了
網上攻擊大家
私下好FD的
(左中右唔撚識,邊個黎?)

係今次好睇

但係見到有班友又想做神咁我覺得好撚肉酸

推啦仲望

置頂

如果黎緊電競動漫節有依班史家軍就全面杯葛 睇下你班電競雞仲點撈

邊到睇到？

其實好矛盾
黃圈入面真係接受唔到屎生
但周庭出片係大是大非前放下成見，有共同敵人
都唔知點好

一開始唔係話佢地一開始合作之後鐘生覺得香港冇市場退左？

仲要加埋死筆，槍彈同柯南bg痴撚線

個兩條女原來雞黎

推爆!!!

屎家軍HI

5月8號 30：05到

奶共屎，大家要識做呢！！！

屎生係睇錢咋傻仔根本就奶共

佢youtube有留言

原來同政府有關 唔睇都唔知政府曬咁多錢比呢班人

細b同舊屎根本得個柒字 成班朋友為利益先埋堆 係到以為自己好多friend打哂飛機咁

搬去時事台咪得

講左啲咩？

問題係依家話屎生係偽黃

我一直都覺佢係扮黃

高汁分析
成班屎家軍youtuber =藍色youtube圈
反而啱channel，小薯茄，大J先係真黃

當年舊屎玩神魔之塔勁廢
都唔知佢點紅得起

話佢果到有job
叫慕容唔駛驚etc

ming仔講出賣程度邊夠屎家軍
但係網絡輿論呢樣嘢真係好勁
可以好快幫你彈起同時可以好快收你皮
有邊個諗到大J當初被高登屌到仆街
之後喺連登上返神枱
屌 快撚啲對付舊屎啦 推呀！！！

又嚟扮黃論
好撚on9

今咪 香港只有娛樂圈
香港只有娛樂圈youtube界
由得佢地

做PR得一個AC 點洗地

自推，大家集中返嗰重點細佬我做到嘅得咁多

支持慕容

我諗佢應該拆唔掂 直接潛水

thank you

屎家軍youtuber黃藍我唔知阿
呢個真藍㗎喎

你真係當人係白癡

其實睇佢個死人樣同佢以前D片都大約知佢係咩人啦

四個字形容: 油頭滑臉

仲要有前科去大陸發展既人會有幾唔中意大陸

唔明點解咁睇人睇班垃圾屎 由細到大都覺得on9片
不過無呢條片都唔知政府比咁撚多錢呢班垃圾

大道

咁撚fd
搵個fd嚟唱衰自己
你都幾膠
坐埋一齊就叫fd？

屎家軍甘快到！

鍾生

平心講,邊到睇得出扮黃
大陸返香港入英皇,退英皇>表示黃>扮黃?

小學雞

XX你就輸了

得罪講句, 好難

班毒撚理尻你, 曬錢去買相都唔將D錢拎去溝女(衰D拎去叫雞), 你咁睇得起佢地會杯??

歲月使人改變

支持 真係進步左

睇唔出佢黃係邊！

鍾生唔係藍到痴線？

其實慕容係咩人黎
點上位?
打機?

真毒撚唔會去動漫節
又冇日版漫畫 周邊
去amazon a店買嘢好過

佢哋好耐之前一齊去過台灣添
咁所以？

不意外喇 rose ma

最搞笑開左直播唔同佢講，呢個fd擺明想整佢

抵q佢死啦

咁撚有錢,
賺左幾多年大陸錢?
屋企藍到仆街

屌，EG都黐屎萊姆，廢柴

竟然用周庭做比較

放心啦
電競雞既fans極之癲
就算班電競雞黃轉藍,佢地都會照撐

你睇返佢D片就知佢大約性格係點
之前有一排有睇佢食野果D片, 大致知道佢係果D油頭滑臉既人
E種人通常都係牆頭草, 邊面有利益就去邊面

之前覺得佢真係個死mk 拍片上位 睇完依條片又真係幾有文有路 仲同懷仔冰釋前嫌

屎ga經濟圈

其實果期已FEEL到J唔妥屎

CRonaldoMessi 你轉AC啦 自己同自己講好柒
點出人工俾你

只能說周庭太天真
應該係屎話幫你call馬, 周庭就一個唔該, 唔知個圈咁撚亂

睇女囉, 成日同班女影相再PO上自己IG再TAG埋人地果堆
我自問做唔出啦

史家軍
一定要除

冬日小鳩頭 你轉AC啦 自己同自己講好柒
點出人工俾你

黃你老母咩佢係政府啲人嚟㗎

幾時整個LIST出嚟 睇下屎家軍KOL 100 係幾多人係人面
屎家軍一個個捉出嚟

佢一直都係咁廢，成日以為自己好靚仔

d旁述講到拍劇咁緊湊
慕容真係堅恐怖 點解可以知咁多內幕

會唔會俾堆人追殺
btw subscribed

英皇娛樂? 不了

佢人係台灣

陣間佢又答返你
邊到睇到政府啲人
影過相就係?
同富豪影過相又唔見我有錢?

信唔信

唔洗自己捉嘅
大家快啲睇下自己ig fb 有冇人衝出嚟啦

有冇人帶頭 我都可以幫手

鐘培生CALL IN

你睇多次公仔條片

係

講咗啲咩 唔得閒聽

鬼係講緊張相
佢成個部門都係幫緊政府做嘢
動漫節乙乜柒柒都係佢有份

好撚癲
除左舊屎全部人都唔識 講緊我個圈子都無人識
點解youtube可以比一班垃圾把持左

LOL早期剪片班人黎

根本就整臭個電競圈

推到上熱門

成隊電莖雞。想睇今次隻細b同屎可以點拆

G持！

其實唔係依件事發生都唔知有細b呢個人

佢咁多年比人攻擊咁多次都好少回應
我估佢都係唔會理,繼續賺錢

數邊個無會易啲

所以嘛搞笑, 香港真係好可悲

Toyz撐邊邊？
企佢對面實無死

無留意電競圈 睇YOUTUBE都唔會睇標題3件野
乜真係咁大影響力

老老實實講句 每次睇到個細b個樣就分左心 因為真係太撚樣衰

我對屎家軍 真係冇咩邊個識

Toyz:中立港豬

toyz 都係牆頭草黎

2個肥鳩一睇就知仆街

好多小學生 初中嘅會睇屎家軍嘅片
唔係講笑

你個post名唔係咁吸引到平時無留意開既人
我係youtube 推薦先知
然後覺得連登有人講先入來推下
就咁睇我以為又私怨

大J都有去過臭屎個PARTY

toyz咪又係睇錢

之前因為意外睇左個阿HIN玩PUBG, 而個阿HIN又同個細B組隊先知有個咁既人, 打機好撚易嬲又係咁屌尻隊友, 我一開始都心諗點解班友唔屌返佢轉頭, 而家明曬

需要正視問題！
控制輿論 壟斷市場 利益輸送 背後金主政府

如果佢地壯大左，到時成個Youtube或者網絡淨係得番D吃喝玩樂既野，香港正事唔會提．．．
好似中國咁，物質物質物質錢錢錢

過左台灣
邊得閒理香港

片中既黃可盈小姐已經衝咗出嚟

一早已經唔當佢香港人

所以咪話中伏應該17年之後佢就冇去過

推推

過咗去都今講
佢偽黃就有市場

不嬲都勾結政府架啦
無神神點會想同你影相 唔見同我影相

求link

agger

睇你點定義 如果有去party既就係既話我估港澳都得好少唔係屎家軍

一早估到個肥仔偽黃啦DLLM。又係大陸開公司
又開淘寶文。帶個豬咀。頭盔。影吓相就話支持香港人收皮啦。同林鄭月娥影啦屌你老母

手足唔好忍要幫拖搞死屎家軍,唔係你地之後點光復點抗爭都無用,比人洗左腦=玩完

最仆街係明明走撚左去台灣自由鳥都一句都唔撚講

game effect 都唔錯

已unfollow
道不同 不相為謀

鍾培生真係

that's why 一邊越黎越多「朋友」, 另一邊越黎越少

打緊陸服
進軍緊支那市場
得撚閒理香港咩

牛排三分,愛錢七分
無可否認,中資的確係一大舊肥豬肉
76toyz點會放棄呀

估唔到依個mk仔講嘢幾好。今次對佢改觀。之前睇佢LOL 好小學雞😂

有東方戰線 有TVB戰線 有冇人一齊搞youtube戰線

以前見個condom廣告迷左一排, 唉屌

但話時話點解慕容會講起屎?
佢地2個有牙齒印?

呢個係掘地道既手足黎wo

唔好講唔講立場
本來拍youtube就應該係獨立個體
俾屎家軍玩臭咗香港市場

好L有guts

最緊要unfollow 泥馬哩條撚樣

掘地道返大陸？

無fol過佢

光復網絡 時代革命

唔要屎軍 缺一不可

其實佢都係無料、MK
佢大部分觀點都係鳩吹+無回應到對手
不過take左right side姐

我都係。真心欣賞佢依2條片。可能我麻麻地。個肥仔

表面好似係大j冇朋友，實際係網上既輿論越嚟越收窄

大陸大把水, 梗係要掘啦

不反慕容了 以後轉為支持

邊部份鳩吹先
具體啲啦

呢個真

佢逐點擊破喎。我想知點尻吹

好心你地後生就睇下蕭生學野啦

睇埋呢d youtuber有咩得著

2x歲時間好快過 到時你地會後悔

無對手 何來回應

重有林鄭呢

你存在都冇乜用, 幾時去死?

你又知我無睇🤨

點會冇關 泥馬本身係deer fans黎
佢本身有upload過去deer活動既片 不過上次電子雞大戰sigma果時del左姐
泥馬跟本就係肥馬 屎家軍果邊

連屎家軍幾年前做過乜講過乜都拎晒出嚟
做晒資料搜集都叫鳩吹
加上舊屎真係冇回應過
慕容又可以回應條毛佢只係拓展更多佢嘅惡行

建議揾埋熊仔頭聯手

呢個真係好小人知
偷DEL片

睇佢同時又睇蕭生 又有咩問題

咁得閒留幾個言 唔得閒就住 其中一個point黎反駁 說服左現實幾多人呀又

屎家軍你好

CGA = 政府打手

屎家軍= CGA 打手

又一佐證政府做野剩係識搵班柒頭黎做臭自己
乜撚野屎來母個名臭到
次次見人擺親佢啲片上連登都係比人鬧
啲片負評多個正評
形象差到
同佢唱反調就岩撚哂

其實要開新POST, 集中討論啦
呢單已經唔係咩YOUTUBER界既問題
已經關係到紅色資本, 智能燈柱, 政府, 網上言論控制等問題
依家呢兩個POST既TOPIC 都唔會引到D平時唔留意呢D野既人睇, 可能佢地仲只會以為係一班小朋友打交
我本身都唔理youtuber d 事, 但睇完呢兩條片覺得問題好撚嚴重

真係好侮辱前線手足囉

[url]留名[/url]

係咪應該叫立場將佢張相下架?

推到有人知，岩有人話泥馬比人老屈

Rosa ma

P牌仔 字都打錯

好讚成呢段野 根本唔應該淨針住舊屎
係應該 針住俾錢舊屎既香港政府

我果時都屌。但無人理我

希望港豬醒水D 自已批判思考下 要自救

本身泥馬就鍾意deer

可以手足pm下。或者開個post 我會去幫手推

幾時狙擊果條仆街CONDOM 妹 Flavia Wong

求有心, 又熟既人可以整合下
自問本身唔熟youtuber界D野, 廢事搞錯

泥馬嗰Part已經鳩吹中嘅鳩吹
對家叫佢點解按佔地面績嚟計
佢又冇講到佢點解有咁嘅標準
拉左講加左租之後實賺
但肥閪條片係講緊加租之前輸緊錢

講真，認同佢出條片屌柒屎同肥閪嗰啲柒頭
但都係嗰句，咪撚神化任何一個KOL
不論大J、Sigma定係Moyung

好撚煩

英皇會比影咁既相？

估唔倒慕容可以咁深入分析佢應該做好耐功課先拍倒依段片

Bob叔可唔可以出嚟講幾句，收屎家軍皮

條撚屌拍幾張相講幾句,就可以繼續食兩家茶禮(CGA夾公仔條水+黃立場fans),真係高招

識玩一定俾啲資料犬舍 話佢有去抗爭過 做過前線勇武

屎萊姆
細B
泥馬
Deer chan
rose ma
條片14:41仲有幾個
14:45 又有幾個
仲有片中個on9男
令細B自爆個幾個

生日聚會

不過好多冇拍片 所以有漏網之魚

咁佢應該真黃嚟既
不過喺香港講錢,真係無得講

之前屌細b條片都睇左4.5次呢條起碼睇夠10次，盡放廣告啦

屎家軍P牌AC 多到

最慘有傻仔信呢。依加睇YouTube 多數都10-20歲好多on9

呢樣野真係唔知

隻馬寧願走去泥馬條片留cm
大J去沙嶺呢D片呢? 成班唔敢提

True

Pin 呢個

一舊屎屌兩舊屎不了
利伸：絕對冇因人廢言 真係冇 我發誓

慕容一直冇問題

係讀書少d人笑佢

有冇打包 呢班人冇個識

I Love Uncle Bob

屎家軍最仆街嘅就係食兩家茶飯，一方面話自己黃，去攞光環，發生咩事對自己不利就話人哋批鬥黃，分化，另一方面就一路收紅底，藍底嘅錢

唔係啊 你聽埋落去
講到監控燈柱個d 真係好L sad

點cook guide
屎萊姆
ArhoTV

依3條YouTube 我都好僧。
唔知有無同路人

同bob叔合作 真男人 對事不對人

大家小心個po有大量屎家軍帶風，請保持自己獨立思考

所以話佢尿黃精黃都無可能係黃

多謝巴打分享，唔使搵餐死

martin衰咩?

呢條未睇過

Show Blocked User - 大黃牛遇小粉熊

Flavia Wong 黃
手足黎 勿批鬥

雖然最後有啲中二病但係佢講得好岩
見住啲人打着民主旗號然後壓迫弱者同阻住佢哋搵錢既聲音就覺得好嘔心
係時候收嗰兩隻死肥豬同埋嗰班電子妓女皮

唔係私怨post黎
你拉去17:45到睇

純粹個人感覺。無料扮代表果啲人。
同呃小朋友錢。開年宵市場

Bob叔講中哂

鍾共好似有辦法幫細包同慕容拖

舊屎 同佢d 利益集團 = 紅色 網絡圈
你唔埋堆就無job

以下言論 純粹 youtube 路過引用比大家參考 非本人經歷 各位自行思考

長期僱用關係

好少睇泥馬
泥馬因乜事收皮？

屌。睇個樣都知壞人啦

我睇晒咪屌緊仲睇屎家軍無聊野既人囉
真係唔明點解仲有咁多人訂閱

夾公仔鋪解封,繼續潛水收租仲易過拍片啦,佢d片咁垃圾

鍾共話哂香港電莖先駒又有錢
如果真係要幫,實幫啦
分分鐘一野打散埋屎萊姆都得

唔意外

阿me而家去左冬OT拍野，越嚟越難頂

呢家搞神馬停曬 佢唔賣野邊為左生

支持！
屎萊母 小心你個仔第時無朋友

Wa pinnnnnn

條條片都係關於嗰啲唔知咩杯麵、紫薯、收錢開箱

班𡃁仔再係睇呢啲真係唔得

其實我真係信。相由心生
點睇大J個樣都正氣啲🤣

仲有 大家唔好以為 d 電競雞 真係好 "黃"
留意返 佢地同一個集團 都係 既得利益者
佢地可以食曬兩家茶禮

d 電競雞 黃既 "行為" 同佢地既言論 係咪一致
大家自己思考下喇

中共慣常手段,各行各業(新聞電視零售餐廳...)都要搶佔領導地位再打壓本土公司/人,而家YOUTUBER界都係同一樣野,谷舊屎出黎領導再批鬥反對人仕

我無理咁多。順個人感受🤣
人夾人。我麻麻地佢

大J以前on9啫

幾時講
Ching有冇個條片睇返

佢話剪左成個月 我信呀

好片 要推 已like

其實我好小睇YouTube 🤣好間唔中先睇

慕容食左咩藥 呢段片痛擊成個香港youtube生態 共產黨滲透各行各業又一例證 g持 慕容繼續出片

成條片 呢個point 比較差 但有創意 我鍾意

你咪撚on9啦 網軍打柒達哥就有份
日日開post屌

驚閪咩，人都係台灣
二世祖又唔憂做

有鐘培生 加持 估唔到佢係黃

熊仔頭有份公仔機架傻仔
想食花生都唔做下功課

信唔信伍公子會出黎屌埋班屎一份
又有bob叔 越嚟越好睇

有錢仔嚟 ?

下 真係有關 有無多點料 好似有少少片面

真心話。我都有個ig 同Facebook page
最近運動。都無乜心機出post
唔明依啲吃喝玩樂KOL點樣心情出啲post
平行時空咁DLLM

伍公子扮完孫文先啦

你有內幕
熊仔頭有份,我唔係好信喎

人哋政治冷感㗎

同屎係大學同學
由頭到尾覺得佢係世界仔 會出賣你

唔係，十幾歲為養家要出嚟直播打機搵錢

算係有屋企心嘅人

出黎啦 屎家軍
繼績出片反擊

你睇完條片咪知
或者係連登search泥馬

估都係啦
全職開台開咗十年都有
又唔洗做，我唔信以佢youtube收入夠佢食

Haha 我都麻麻地佢。白兵啲fd黎

屎家軍？

PR公司你好

睇左先啦，事關遲下輿論方向

拉一派打一派啊低B仔

慕容被Bob叔怒屌成材

但江湖傳聞鍾共唔妥Rose Ma同Deer Chan話佢地兩個上過鍾共間公司玩野

慕容大個仔啦 改觀哂 再唔係死mk 講野有理據support

根本就係藍
咩「冇事點會比人拉」
我樓下個廢老先會講既話說

有
比人屌完之後做咗條片解釋咩叫逃犯條例

但上個月開始打支服lol 聊天堂講武漢肺炎ban鳩人

條柒頭屎扮黃拎著數

做呢D膠野呢件係真垃圾藍屍,無必要理

好𠹌正

佢都黃黎既
同埋channel教野算唔錯
真係好過屎同細b呢班人好多ga la

屌上次跳橋找數點解唔係頭落地
快撚D死啦

我諗個細B應該食過好多女

OIC
無追開香港打機YTber
不過我都覺香港Youtube嘅生態好怪

有公司喺背後唔緊要
問題係一間公司控制太多Youtuber
拍嘅嘢好單一
如果仲要同財團有關嘅，真係要正視下

順手推下Happy Kongner

TVB 係 Carmen ?

證據？

咁撚豬wor

dllm推到舊偽黃屎爛為止

你真係覺得佢教得好
咁我寧願睇懷仔🤣

係 屎 腳

最多唔洗點養屋企
一定唔算好有錢啦

男人老狗叫自己做細b b佢老母咩
一個就叫自己做屎

真係士別三日刮目相看

根本係

直播有講

估唔到慕容正氣咗咁多
本身都覺得屎萊姆係垃圾

有指鹿為馬（deer rosema 合作channel)先定芷鹿泥馬先
兩個名咁似都知有路啦

咁多入世未深妹妹仔有幾難呃
屎家軍咁大勢力

屎萊姆𠵱條仆街撚屌真心勁，証明人嘅口才有用過讀書能力

當初佢靠玩神抄之塔建立YouTube 事業，但同期其實好多香港youtuber都有玩
得屎萊姆成功彈起

真手足黎。但好多on9信佢地依類人。好on9

睇見成班女話史萊姆都係黃
真係

其實你地有冇諗過慕容有咩居心?

呀dee 都係俾舊屎封殺
本來同一個studio
之後俾人趕走
仲要退出埋youtude
笑波子都幫佢唔到

有冇懶人包

2個都唔差bo
不過見仁見智啦唔offtopic

但佢自己live個陣講武漢肺炎
出返youtube個陣就自己禁返音

算唔算表咗態

見到人班奇形怪狀係hk最出名果堆youtuber 真係想死

9千幾人睇隻狗啊，仲有有大把人開po盲撐，你就真係咪撚戇鳩呀

個人感受haha

你有心定無意 特登拉兩個黃落水夾舊藍屎係中間

點樣無料扮代表又唔講
點樣呃小朋友錢又唔講
開年宵市場=呃小朋友錢?

推一推先

伍公子啲信徒先係最on9
睇完文無論明唔明 一定留句 大師好嘢 大師救蒼生
無思考過就大師前大師後咁造神

PDQ48 BELLA覺得自己比細包開台二選一冇問題
因為Bella覺得都係玩下啫

ROSE MA就曲線話BELLA同人開過房
仲放Bella上自己facebook比人公審

Rose Ma口口聲聲要求細包尊重女性
要細胞辭職道歉

ROSE MA自己有冇尊重過BELLA?有無同Bella道歉？

無囉 一樣都無囉 之後垃圾Rose Ma 請返黎既PR打手就成日扮見唔到我個reply 不斷轉風向

都係。不學無術成班

無咁痴線既陳雲出開聲都係屌緊人
屌埋黃絲

咪搏views搏上位囉
但係佢真係爆到嘢出嚟喎，都抵俾佢上位

幕容最近兩段片都講得幾好 以前真係好撚on9同文盲
但屎萊姆係仆街就不嬲
唔經唔覺原來網絡都有咁多利益勾結

BTW 佢講個d屎家軍全部唔識
作為90後我都幾out

舊屎果陣用朋友多少黎攻擊巨龍已經夠on9
成班朋黨污煙瘴氣污糟辣撻
好人好者點會痴埋去

順個人感受。我個人立場

推撚爆 好正

唔會變私怨 真男人

陳雲啲fd lo

上位囉
但佢講既野係真既話上位又如何

女權撚幾時出聲屌鳩細b話啲電妓係雞呀

篤港共利益集團出黎人人有責
居心係要views?要錢？ 咁抵比佢賺啦

OK呀
幾有科學精神
乜都試下

Martin ok架
間唔中都有睇

純粹個人感受。完。

佢有乜居心關我撚事

重點係舊屎真係仆街 駁都駁唔到

雖然唔知乜撚野youtube界
但睇到CGA背後金主係政府就知咩料
好快中共就會利用CGA控制班YouTuber洗新一代腦

達哥單野無pr打手打沉佢邊個信？

你真膠定假膠

個mk仔。應該做耐好耐資料蒐集。低佢紅依期

人地有留言

小朋友睇笑波子架...都係無益
笑波子好似唔係屎家軍?

其實簽得英皇都知咩人啦

明明以前仲笑緊佢乞衣

一係雞。一係狗

收政府錢做野, 但影幾張相話自己係黃佢做人都幾矛盾
希望周庭唔係屎家軍嘅人

1.成班撚頭稅金小偷同政府有利益輸送 年年拎一大筆錢「搞」電競但純益自己友
2.你唔幫政府做野/唔係佢果陣營 政府會無啦啦比錢你？

其實屎萊姆一直都係奶共
我都唔明點解仲可以有人信佢係黃

不過我一直以為佢個利益集團人馬唔算好多
點個原來不知不覺已經去到咁大
如果大家唔想見到一個網絡界嘅cctvb
我諗真黃嘅youtuber應該醒覺下
係時候團結一致

細b同舊屎嗰樣真係好核突

又開始用hater黎形容
用左咁多年都唔厭

我識既差佬都會咁講嫁
笑住諷刺咁講丫嘛

琴日愛回家做SALES

因為慕容無大j咁大影響力,所以佢咪唔洗拍片反擊囉

首先要消滅屎萊姆

雖然係咁姐 都唔代表佢唔尊重女性呀
印度係最尊重女性既國家

推 支持佢

英皇簽。唔知有無後悔

舊屎又想偷換概念

最撚憎個芷鹿濾馬

有keep開睇happy kongner

打機channel都係中學時期有睇
大過左已經好少follow 打機片

英皇加cga背景 真係用個腦諗下都知佢地咩料啦
香港人醒未呀 又瞓番呀？

自己果邊既就係女性
人地果邊既係雞
姐係等於
我自己物化自己就得
你講我就唔得

Who?
TVB 由考DSE開始冇睇過

本身冇睇開香港youtuber, 以後會支持反映社會生態既youtuber, 香港需要依啲youtuber

伍公子以前都係果個圈，依家唔知啦
以前係跟夾帶搵食

P牌仔你有咩居心?
阿屎同細B咁夜叫你開工真喺好撚慘
你仲要咁撚hea，留句廢野當交功課

Push!!!!垃圾屎收皮啦

下個post改好D名啦
就咁睇以為私怨

黐得埋去舊屎度都俾觀眾屌都仲要黐
諗下都知咩事
完全係小圈子爐圍

一味靠痴

黃色youtuber圈

全部都係haters

唔止偷del片 本身ig有follow deer同rosema 上條片出完unfollow左

推呀 屎萊姆死全家